(phy)有冇人識optimization interatomic potential?

求救,我要optimization interatomic potential OF He,Ar and Ne?有冇人識